凍檸茶

好飲。

少甜少冰先好飲

Drinking ^_^

餵我

same bb💙

走甜走冰走茶走檸檬走飲筒走杯先好飲

x田最好飲

檸田

凍撚茶 條撚仲要幾日冇洗過 成陣尿味 正呀

走田

黑警至愛既飲品

加精仲好飲

好肚餓 食咩好
食譚仔定試新餐廳好

新餐廳～

新餐廳好遠 又唔知好冇食
食住譚食快餐先？

你已經有答案

[超大][/超大]